67名共和党人投了反对票，这一差额与许多保守派人士当天早些时候的估计相符。 《克伦尼布斯》通过了，但有人赢了吗? | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 2015年1月31日后超过六十(60)天收到的请求将不予受理。 每日野兽公司有限责任公司新的阿尔法斯抽奖官方规则| | 2014年12月9日 
 在过去几年里，该地区已有60名疫苗接种人员被杀。 麻疹粉末状疫苗对发展中国家意义重大 
 但是最近购买的一条自动化装瓶流水线已经将产量提高到每小时60箱。 the House of the Witch: the Renegade Craft Brewers of Panama |Jeff Campagna | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 “总共65年，”她笑着指出。 梦想家孩子摆脱恐惧|迈克·巴尼克尔| 2014年11月24日|每日野兽 
 但是，对于八百六十个人来说非常可行的事情，对于三百六十个人来说是不可能的。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 当时，从那个地区寄来的信邮资非常高，有时高达五、六十美分，甚至一美元。 用木板围起来的房子|奥古斯塔惠尔希曼 
 富士山，日本著名的火山，有一万二千三百六十五英尺高。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 柯奎洛夫人，尽管她已经六十五岁了，步履蹒跚。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 我们打算明天派管家去赶集，从那六十四个人中取一些来。 《匹克威克俱乐部的遗书》诉查尔斯·狄更斯(2 / 2)